# Счетчик приседаний
## Что это?
Это задание 1 для конкурса Yandex Mobile Contest (2016).
https://ymc.yandex.ru/
## Текст задания?
Егор решил стать чемпионом мира по приседаниям. Для этого он каждый день приседает, делая много подходов. Занимается спортсмен довольно давно, поэтому ежедневная норма велика. В последнее время Егор стал периодически ошибаться в подсчёте количества сделанных за день приседаний. Его это очень расстраивает, так как нарушает план подготовки к чемпионату. Егор слышал, что современные технологии могут существенно облегчать жизнь, и просит вас помочь ему. Ему необходим трекер приседаний — приложение, которое поведёт счёт выполненным упражнениям.

Так как Егор серьёзный спортсмен, он овладел несколькими техниками и каждый день практикует одну из них. Приложение должно уметь учитывать приседания всех видов. Если это требуется, Егор согласен по утрам делать несколько тестовых приседаний, не идущих в общий счёт.
## Почему бы не определять приседания гироскопом?
Определять приседания гироскопом - великолепная идея!
(Вероятно, именно это и планировали авторы задания.)
А еще лучше - определять приседаният микрофоном :)
Дело в том, что делать упражнение с мобильником в руке или кармане, все равно, неудобно. А вот хлопать ладошами, щелкать языком или говорить кодовое слово (в то время, как мобильник просто лежит недалеко) - самые удобные способы.
Я же выкладываю что успел: минимальное приложение, которое можно использовать.
## Чего там еще нехватает?
Еще я планировал рисовать график и сделать фрагмент для просмотра истории в глайной Activity. Но так и не сделал.
## Зачем это всё вообще?
Конкурс - это отличный повод покопаться с андройдом снова, вспомнить молодость да изучить изменения/нововведения.
Этот тяп-ляп я собирал с удовольствием :)
